%@metapost:lyon2004.mp
%@Titre: Lyon -- 2004 (suite)
\begin{myenumerate}
\setcounter{enumi}{2}
\item
\begin{enumerate}
\item Compléter le tableau ci-après.
\[\begin{array}{|c|c|c|c|}\hline
\text{Temps de connexion (en minutes)}&120&420&660\\\hline
\text{Prix payé (en euros) chez Skysurf}&&&\\\hline
\end{array}\]
\item Dans le repère ci-après, on a déjà tracé la droite $(d_1)$ représentant la fonction $N : x\mapsto47,5$.\\
En vous aidant du tableau complété précédemment, représenter graphiquement, dans le même repère, la fonction $S : x\mapsto 19 + 0,05x$.\\
\[\includegraphics{lyon2004-3}\] 
Unités graphiques :\\    
$\bullet$ deux carreaux représentent 60 minutes sur l'axe des abscisses;\\
$\bullet$ deux carreaux représentent 5 euros sur l'axe des ordonnées.
\item Interpréter graphiquement la solution de l'équation : $47,5=19+0,05x$.\\
(Mettre en évidence comment trouver cette valeur sur le graphique en utilisant des pointillés, ou des traits en couleur.)
\item En utilisant le graphique, déterminer:
\begin{itemize}
\item la société la plus intéressante pour un temps de connexion compris entre 0 et 300 minutes;
\item la société la plus intéressante pour un temps de connexion supérieur à 700 minutes.
\end{itemize}
\end{enumerate}
\item Thomas re\c coit par courrier une offre promotionnelle du fournisseur Promo-Net qui propose de ne payer aucun abonnement mais demande 0,10 euro par minute de connexion.\\
Il estime son temps moyen de connexion par mois à 510 minutes. Dans ce cas, parmi ces trois fournisseurs, quel est celui qui lui propose un coût minimum ?
\end{myenumerate}